買notebook求助

舊notebook陪左我十年終於頂唔順打左柴
想買部新既 但我去百xx睇完驚中伏
所以希望巴絲們可以介紹下

多數用黎剪片(普通YouTube vlog/gaming片咁樣)
打機(最盡去到pubg咁既質素就夠)
最好有ssd

筆直希望可以貼近6000-7000

P.s. 成十年無買電腦outdate哂

另外想問下 如果我買件砌pc但要裝wifi卡收wifi
但房同wifi隔左厚牆係咪會收得好差？

amazon 搵1050ti laptop 應該最底屌 又夠用幾年

wifi穿牆之後 速度打6折

一陣去睇下先

本身用notebook覺得都ok
但pc用wifi卡會唔會比notebook差？

pubg好撚勁喎
利申部NB成皮野PUBG全開高效都LAG

其實只係參考
大約去到嗰個level 全低效都ok
因為諗住玩到pubg應該好多game都玩到

去amazon 平價notebook 果個po 睇下
1050ti 搵個有ssd 嘅應該ok

六千零應該有交易

我嗰部講緊十年前既i3獨顯
其實未壞 只係我近2年當佢macbook咁長開唔關
所以佢已經慢到傻

一陣睇下 未用過amazon要摸索下

砌部desktop 唔好搞咁撚多野

WIFI CARD唔會差過你部NOTEBOOK既WIFI
買返N制式既wifi card就得 (100蚊左右)
唔好買AC

但係其實買notebook係咪唔建議去黃金 高登呢啲地方？

砌desktop既話 要達到我既需求 大約咩價錢到？

堅唔堅

清塵 換散熱膏 加ram 洗機又係一部新機

可唔可以講咩機黎

不過最主要係我呢部i3 notebook剪唔到片

Lenovo 唔記得咩型號

6千
自己出去黃金高登 大間少少入去砌就得
你用網上砌機都得 大間出名少少果D

唔好搞咁多野 乜都唔識預比人汁多少少
唔好幻想全世界都係黑店先

我問過百xx既職員 佢話十年前既機唔似依家又ssd又咩 所以太耐唔關係會變慢

哂鳩氣
你要長開買Notebook做乜
又貴又廢

我唔係要長開
只係講返我早兩年成日無閂搞到部機咁

係咪拎去電腦舖同佢講想換ssd 再做埋頭先上面巴打講既散熱 洗埋機就救得返

係呀 我部機爆哂位
刪極都話我爆

機底睇係Lenovo G580

比個近排得黎嘅經驗你

同一款型號其實間廠會出好多唔同嘅spec

例如fx504,

我去黃金睇 用1050ti 嘅spec 佢賣9999

我上網買 用1060 嘅spec 我買8600

平千幾但我嘅spec 高一級wo

係就係保養麻煩啲

不過差成千 自己諗啦

我簡單D答你啦

十年前既機 入面散熱膏已經乾哂
你要加落去散熱膏落去係好麻煩 要拆好多野出黎
人地未必幫你搞 或者就咁拆出黎幫你掃一掃就算
就算你加返散熱膏 部機既散熱一樣係差 硬件老化
再加上你粒電長期咁樣充住用
成部機五勞七傷

你砌部新機 係最實際既方法
你聽就聽 唔聽就算 你自己決定

明白多謝巴打教路

係呢部

我都明既
所以先會上黎請教下

其實我依家呢部都係長插電架啦 唔會拎出街
如果照巴打上面講既換 大約要洗幾多錢

我意思係換ssd 散熱膠(好似非必需？) 洗機(我無碟係咪就要拎出去洗) 仲有無其他

咩叫散熱膠 孤陋寡聞未聽過
我講緊散熱功能
你唔好同我講條散熱銅片唔會老化
一部10年既機 搞咁撚多野做乜

你要癲 你同佢癲 我走先

你驚咪去返連鎖買
貴小小囉
格個價先

上newegg睇下都得

各位巴打
請問逃保notebook 博得過嗎？

呢d 山寨機，博得過嗎？

想買部i7 + 8GB ram + 256GB SSD
用來做d 簡單既rendering 或打機.